# hackerscardgame-notes-template

#### die Lizenz gilt logischerweise auch für alle Daten im gitlab repo

die "netten" 1969er und älteren haben die Lizenz aber über schlecht nachvollziehbare wege entfernt. Das impliziert auch jemand der sich mit Informatik-Recht auskennt wie Jus Studenten oder Rechtsschutzversichrungen mit irgendwelcher Blackhat-Scheisse

Das Verzeichnis *1977undJuenger* ist zu respektieren, denn wenn alte Leute auf meine Therapie Daten zu dem was mir in der Kindheit angetan wurde zugreiffen werde ich suizidal. Das so zu beschriften ist nicht so toll, weil wenn die Herren der besagten Rechtsschutzversichrung wirklich mit dem Tod der drei ABB CHFAC Mitarbeiter in Zusammenhang stehen wollen die mich logischerweise in den Suizid treiben

ich stelle das trotz dem Risiko dass da alte Leute aus meinem Umfeld zugreifen ins Netz, da ich davon ausgehe, dass wenn Jüngere nicht ganz so weit vorne sind sie eine bessere Heilungschance haben und die Dinge an mir als Studienobjekt studiren können ohne auf sich und Verletzungen fokussieren zu müssen und dann zu triggern deswegen ...


